連登仔食人妻時就要人地淫，人妻比人食果時就企係道德高地

以下開放討論

事實冇野好討論

而家雙重標準係咪唔得吖

係既我錯

吹呀？

冇矛盾

個撚個都係無賴

陰謀論係噉架啦
你係咩立場就有咩意見
冇咩好討論

好想屌人妻

根本無賴。
偽道德撚。

講得好

原來連登仔係一個個體黎
睇野咁狹窄你對眼生得好埋?

某啲連登仔惡過共狗

咪玩啦連登仔女都未掂過
點食人妻呀

同一班人?
等於成日有班人要處女。
我自己就覺得係咪處女根本就冇關係。

其實連登咁多人....有d人支持淫，有d人企另一邊都好正常...做咩硬係將連登仔視為一個整體？

Sor我係咪認真左

師奶都好屌咩

係認真左

如果係幾年前我都仲會同好多連登仔一樣，
一知半解但係用啲低三下俗字句屌條囡

到自己結咗婚，
身邊啲朋友都陸續結婚，或者夫妻間出現問題，
甚至離婚收場...
慢慢先理解到維持婚姻係包含好多因素，
係一件好難嘅事，亦唔係埋頭苦幹就會成功

唔少人結婚唔係真係想結，
純粹家人同朋輩壓力，
覺得都拍咗拖咁耐，
順其自然地，理所當然地就應該結婚
然後突然生活上遇到新嘅衝擊(通常係新對像）
先醒覺當初唔應該結婚

冇衝擊之前，邊個會離開自己個安逸圈，
擺脫所有嘢然後離開？

出軌當然唔啱，
不過我覺得條囡最錯唔係鐘意咗第二個，
而係未處理完段婚姻就搞咁多小動作，
直頭當咳神唔係度
都三十六七歲，思想太幼稚亦太自私，
話晒都咁多年感情，
就算再冇愛情都不止於完全唔理對方感受卦？

巴打/絲打你好

我明白婚姻好多問題要考慮
好複雜亦唔係話扔低就可以
我諗親歷其中既人就會明
所以我發洩完一句都冇諗住再繼續討論

我諗野係比較奇怪啲
我覺得一紙婚書只係現世人整既一張合約
我唔認為感情係可以用呢張合約去束縛

其實只係合則來不合則去
有邊個可以話結婚時既呢個決定
就係正確？

而港女偷食件事
背後幾多野 佢地之間有咩問題
外人永遠冇可能知道晒
大家永遠只能夠對住一細口窗望呢個世界
所以我覺得唔需要去評論

當然 網絡世界就係比大家不負責任地評論
咁就算了

但係 我覺得就無謂拎上網上去聲討去圍攻
我諗好多人比呢班鍵盤垃圾搞到思覺失調精神病
但呢班係螢幕後面既人就係度食花生

道德標準可升可跌 大家要做足風險評估

你識幾多個連登仔食人妻啊